如果呢一刻有個帶頭者出現，今次個勢真係好好

如果呢一刻梁天琦出現係立法會帶領，一定會唔同哂

今次上下一心真係差個領導

其實係香港人嘅共業 永遠只係想有個英雄 有個領袖帶頭 然後將自己對民主嘅expectation畀晒佢代理

其實現場真係好多後生 絕對有心有力
而且其實好多人都想知有冇plan

應該咁講 蛇無頭不行
有人帶絕對好過一盤散沙

我想講現場指揮好混亂，到達海富中心之後分咗好多唔同嘅路線行

係夏愨道有個黑口罩巴打講得好好
不過無乜人理
佢大致係叫我地要坑爭，要衝，已經和理非非左咁多年，有用過咩？
可惜其他d人就係咁叫人唔好衝要和平

立法會個位置太多出入口 好易分新群

香港人真係差咁抗爭既血
如果今次好似魚蛋革命咁 唔好話103萬人
50萬政府都即刻開緊急會議
利申 非鬼

太遲了 要沖就應該九點前沖

如果每人都去選議員？